點解唔搞個反每日150個內地人來港遊行

點解無人搞既
有人搞一定支持

eat ngo d c